【突發】盧偉聰醫院探燒傷警員

警方發稿，表示警務處長盧偉聰今晚（11日）到瑪嘉烈醫院探望今日較早前，在尖沙嘴警署內執勤時被「暴徒」投擲汽油彈引致雙腳燒傷的一名警員。

盧偉聰表示，對暴徒罔顧他人安全的非法暴力行為感到非常憤慨，予以最強烈譴責。他稱，針對任何引致他人身體嚴重受傷、甚至威脅生命安全的暴力行為，警隊必定全力追究。

你警察就係人，咁個女仔呢？

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經與恐怖組織無異
佢地已經潛伏前線
當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

收皮啦 盧狗
條狗對啲狗毛仲係度 燒條毛咩
臨記都專業少少啦

死不足惜

快撚d死撚埋去啦

做下樣

細路仆親都傷過佢啦

屌佢老母

畜牲1號

咁既傷都拎出黎講 大把手足係比佢嚴重

死臭畜自己扔自己搏同情!

自己掟，貓哭老鼠

自編自導自演 !

證實爆眼盲左

屌你老母啦,死差佬

你地黑警自己做既想入市民數？食屎啦 燒死都無人會可憐呀

踩單車炒低都傷過你啦

屌你老母
食屎啦
扮傻

自己燒自己

臥底整傷自己友

收皮啦咁樣都叫燒傷

黑警扮示威者擲汽油彈煽動暴動誤傷同僚